可能當中發生既事

有好多人一世都未經歷過
但我係短短一個月經歷過晒
有高有低
咁都好值得回味

發生咩事啊

樓上
🚬

你

天琦bb